有冇人同我一樣睇劇睇戲用1.5速睇

講廢話果陣就用1.5 / 2 速

高潮位轉番正常1速

用同樣時間可以睇多一兩集

我睇GV 會

有咩意思

好忙呀
要番工
又想睇

咁睇不如睇古阿莫果堆野

最新一季Walking Dead 真係有呢個必要

一早已經用緊

點同

我都係睇哂成部

只不過有d位加速過咗佢